一句講晒，張蔓莎定張蔓姿?

張蔓莎
張蔓姿

兩姐妹都係知性美
係真文青
又識唱歌
又識做戲
又識彈琴
又會睇文學書

樣唔洗講
係特別靚
呀妹笑起上黎世界都溶化了
家姐Cool到世界冰冷了
真係諗唔到世界上仲有邊個人有佢兩姐妹咁完美
我好似戀愛了
準備4月5號睇YOLO的練習曲瘋狂睇牙姿

張蔓莎

張蔓姿

合照

改名

唔係twins根本無賣點

改得好聽?

扮韓

英皇果兩件就係

邊個屎戲啲

真

ok 啦。。。

揀？兩個都唔撚掂喎！

有冇人覺得兩個都好撚樣衰

屌你老母 宜家越黎越多人捧呢種style 好撚難頂

樣只係還好

同埋呢d樣好容易就唔記得左佢係邊個

小朋友先要選擇
我兩個都唔要

兩個都好醜樣

又係呢類文青風 俾潮童玩到爛晒

相就幾靚，但一拍片/無就角度就差好遠下

黑面= 冷如冰
咁我塊面應該凍過冰

佢兩個係真文青
識好多野
有睇佢地IG就知

可否講下識幾多野？

莎莎

咁樣衰有咩好爭

又識唱歌
又識做戲
又識彈琴
又會睇文學書

張蔓莎塊面好白滑
好想啜幾個咖喱雞響佢塊面度

莎莎片靚過相好撚多ig d相唔識欣賞

我都做齊以上既野 可唔可以吹奏下me

張曼玉

覺

打飛機

開頭覺得靚 望望下就唔得
成日要梅住個嘴

邊個嚟

米癲拉

要睇左你表演先得喎

咁你覺得邊種style先好?

因為片冇濃妝
純返好多
又成日笑

點分

第一條女個心口平撚過男人
條片仲要孭界波袋 冇女人味到

狗都唔屌

得罪講句
兩個都好柒

大波d果個

女人太大波著衫唔好睇

屎戲啲嗰個

真心唔得wo，仲要個樣好撚演野，假到仆街

盲？
係完全冇波
bra殼都唔覺
似著小學生底衫

硬照好有氣質
睇片就差d

張蔓莎靚好多

張蔓莎正好多喎

有，兩條友都好撚柒

阿冰>>>>>

冰

影相唔笑 唔望鏡頭就係文青?

莎

兩個支那北姑樣都好吹奏

一定係莎莎

張麗莎 Yeesa

你老母就文青

好撚醜樣

姿唔靚 但都幾型 又識唱歌

小朋友先做選擇 我全都要

慘 無對比無傷害
知你實會睇
家姐你都很好的～
Pm我陪你走入呢個冷凍世界

蔓珠莎華

Both fail

唔好講男人

兩個都好好
早幾日有冇睇姿姿表現唱歌?

Both both both both

揀邊個樣衰啲？

真實識得莎莎
其實好正常女仔一個

不過暗地J另一個

q到呢

掉返轉喎 之前viu影佢又殘d眼紋又勁

咁我都知自己係一個毒撚
所以覺得識得已經好好了
話唔定真係一切都係幻想嚟

你係吳肇軒?

如果你真係識佢同我講聲我好鍾意佢
唔該晒

咪撚痴線，我唔係

姿姿

兩個都好撚樣衰，鬥咩姐？

講笑

兩個都唔靚
但覺得細妹好扮野下
成日笑個陣都要特登含住個口
同埋有人講過話佢痴Hanna chan上位但又喺背後睇唔起人地

硬係覺得佢地西口西面

根本係短頭髮同長頭髮比較

幫我同莎莎講, 我想屌佢

我都識

不過佢唔識我

佢唔洗痴Hanna chan上位下?
大家都係差唔多咁紅

點樣假?

虛偽果隻假

就係想你講下有咩例子

我有睇佢試當真live都唔覺佢假呀

想被家姐屌

我對眼就係證據

相好有氣質
但拍片都多死角 走哂樣
每講一句野 個嘴都木一下好似驚流口水咁

利申 d相好好j

兩條友都好撚樣衰 哨牙

兩個都好似西迷咁款

唔知邊個 但就咁睇第一個女仔靚d
不過呢種style真係唔識欣賞 佢地完全展現唔到女人味
木口木嘴咁好柒

其實佢地真係好樣衰，見到佢地俾人吹到以為自己審美有問題

唔好post我女朋友出黎啦

牙姿就好似買電器送嘅贈品

牙莎中學好柒 利申中同

地產仔入面既莎莎

真一拍片個咀搞唔撚掂 哨牙嘅

鐘意家姐多啲
細妹就咁睇係靚
但當擺入一大堆女仔入面就有啲難一眼認得出

「偽」

睇我名就知揀邊個啦

男人都擠到咁上下啦
自己睇返試當真嗰條女演員面試片
平撚到打咗個凸

好撚似樣

莎靚太撚多，點比

一路屌個阿妹，一路揸佢家姐
好想玩姐妹丼

的確係你審美觀出咗事

有咩分享？

孿生梗係似

牙莎

小百合大蓮花

牙莎靚好多

牙姿唱歌就正 不言自明

好想兩個跪哂係度一齊比我顏射

波都冇點解扮女人

兩個都好撚醜喎

咁普通

下 好似有個係poly讀language related既野
但係撚咁free ride人喎

其中一條女係咪喺試當真扮過學生妹？
我記得唔靚個樣好老 搞到我出哂戲

普通料黎咋喎
好似仲要係做保險

兩個都樣衰
張蔓姿樣衰d 個鼻硬係柒柒地咁

Free ride人呢個係咪都市傳說黎？
之前袁澧林啲人又係咁講

下唔撚係化
仲普通過樓主嗰兩個

米色拉

佢地係咪教束入面個孖妹？

cool 果個感覺好似有精神病咁

講多啲啦

揀撚咩 一撚樣樣

班傻鳩成日講到似層層實則一味靠屈

有一個仲剪個弱智髮型

搞咁多年，終於要上連燈吹奏

係

普通料咋喎

我女朋友

左邊一下 右邊一下

大陸樣嚟㗎喎ching

姿個咀世界級wo
演戲正常 不過唱歌真係唔撚得

點扮嘢法

莎好靚

終於有人講

利申：喜歡傳統大眼靚女

姿

冇相 你話伯母係佢中同都得啦

中肯

右邊條眉好大殺傷力

細個老豆老母唔比佢地訓?

明明有d 似樣

但莎靚好撚多

又講唔出邊忽

姿姿唱歌

莎莎唱歌

會唔會關長短髮事？

那麼醜的女

唔貪心 只求起一次雙飛

姿姿食煙好壞

姿塊面好似腫腫地咁

聖安當？

兩個個樣有咩分別

有個好撚柒喎

樓主打手？冇聽過人吹奏呢兩姊妹

打咩手
連登同現實都大把人鐘意佢哋
讚佢哋正

我個負皮係俾你段野，唔係投票

呢個又係乜撚嘢風氣啊
唔講以為佢係大陸人喎
影親相都要黑面
見到你都唔撚開胃
唔撚覺有咩氣質喎
塊面咁撚黃 又包
咪撚吹捧啦 咁撚樣都可以做明星

講就講埋佢